這個Page會否是民建聯開？

今日朋友無啦啦見到這個page新開，仲要有曬sponsored post
內容比較中立，但一search就發現有民建聯議員係咁share這個page D野
似係民建聯搞

推